中國湖北首次公布有市委書記確診武漢肺炎！

又話0確診

車厘！

好返先敢公佈

岀席活動=康復

關鍵詞：“首次公佈”，

苦肉計

Wfc

被抑鬱武肺